蒙面唔得war paint又有冇得諗？

推